[求救］邊度有高質skinny fit 長爛牛

同埋其實係咪一定要 ub nmd 依D潮鞋先carry 到

留名

Pish

vanquish

Fog